整撚完未阿垃圾港鐵

我屌你老母閪日撚日十點收工 維你老母修咩
啲野用唔撚到既爛藉口 咪撚運作吖垃圾

港鐵表示，經審視復修工作進度，並與相關政府部門進行風險評估後，今天(10月21日) 港鐵各線(機場快線除外)、輕鐵及港鐵巴士服務將提早於晚上10時結束。